求教 non豬 要點揀 Poly IMT 同 IED edu(ict)

IED 果邊已經交左留位費 year1 讀起
Poly in左IMT 由SY entry 變year 1讀起但未有offer

兩間都話有CT 不過自己黎緊有機會一路FT work一路FT 讀 想問下邊科易pass 同少project d?

另外如果揀PT讀的話邊d course 會好d 少project d?
利申：HD final year IT 底極不喜project 求師兄姐們分享

2科都唔讀，speed poly award top up 算
HD/asso grad入yr1 entry根本浪費時間浪費錢
出黎做野起薪點都係搵萬幾咁加上去
讀咁多年書出到黎先係另一個起點
2年時間夠你升1級
拎圳左去讀書既話變左你人生其他目標就慢左

PolyU IMT 係垃圾, 科野四不像

利申：polyu imt grad

Project 多同難做嗎？
走堂易？

我d老師都咁講

我當年就係asso yr2升degree yr1
岀黎除左多左筆債之外，同過多2年u life之外
根本無咩得著（我讀非專科，畢業後除左識present同做project既技巧外，根本唔會用到大學教既本科知識）

相反，就miss左公司大退休潮 前幾年有身分證肯入紙申請就升職

Proj 算多，難就見人見智，gp proj 一般唔算難做，除非你programming底/數底唔好
多數要7/8成出席率，但主要都係點名紙，你懂的

走後門狗

所以我諗住兩邊full time
是但一邊都不失

但我真係差programming +數
師兄救我呀
Thx sharing first

方為皇道

會唔會開係校園台比較貼切？

咁我勸你唔好揀了
數底差都算 programming 底都差 你gpa會死得好慘

開錯左十分抱歉🙏🏻🙏🏻
求原諒

師兄有source 救救我？
IED果度一讀就肯定冇辦法抽身
但係我唔想讀top up ...

最好就咪揀IMT啦，讀完出嚟好聽就話周身刀乜都識少少，實際上就係冇張利真係得嗰少少，每個area都只係得一兩個course讀。你仲要programming同數唔掂嘅話，我驚你頭一年讀ama就投降

利申IMT final year

咁大喎但係我已經冇其他choices 佢會consider...
即係唯有疊埋心水讀教大 ？

冇任何選擇之下就焗揀㗎啦
至少出到嚟點都叫識啲it嘢
讀完教大你唔教書我驚你連it狗都做唔到

但我的確係冇諗住教書
我只係想讀完書出嚟做第二份工 同一時間讀埋Master

咁千祈唔好入IEd 你會後悔一世

利申：真心想教書 玩STEM 先入黎。。。就grad

但我依家得IED and OU offer
OU 不斷催我入學 CGPA 3.3x
IED 名好但我tran 極都只喺免到一年左右 起碼仲要讀多4年
OU 完全tran 曬ive 嗰2年 入去只係需要讀多2年就畢業 但係衰在個名唔好 怕讀唔到master

點算好

師兄可否俾source

IEd讀完唔教書仲出路差過OU

即係冇辦法駁master ?

機會低過其他U

原因何在？